苦戀已婚老闆 女工揮剪 工場內攀窗尋死 警破門救人

2018年10月09日

苦戀已婚老闆 女工揮剪
工場內攀窗尋死 警破門救人

女事主事後由救護員送院檢查。 唐家輝攝

【本報訊】一名持雙程證來港的內地女子，昨凌晨在火炭一間任兼職的凍肉工場，與已婚男東主為感情問題爭執，女事主執利剪揮動，東主馬上衝入房間反鎖躲避，工場內一名男工則逃離現場報警。

女事主其後反鎖工場，警方派出談判專家隔門游說，不料她突然情緒激動，打開窗戶企圖跳樓。警員立刻破門而入將女子制服並拉回安全位置，其後送院檢查，事件中幸無人受傷。

記者：唐家輝

企圖自殘32歲女子姓石，持雙程證來港，報稱是家庭主婦。據了解，有人聲稱在火炭黃竹洋街5號富昌中心一家凍肉工場當兼職，數年前與55歲姓戴已婚的東主暗生情愫。至昨凌晨兩人因感情問題爭吵，石女情緒激動下拿起一柄利剪揮舞，嚇煞工場內眾人。

工場內一名41歲姓陳男工見狀立刻逃出工場並報警，東主則退入另一房間反鎖躲避。警員手持盾牌到場戒備，發現石女反鎖工場，情緒依然激動，又以利剪指向喉嚨。

談判專家隔門游說

警方其後召喚談判專家隔門游說，對方一度稍為平靜坐下。而消防員亦到場支援，在地面張開救生氣墊戒備。

雙方對峙大約一個多小時後，女事主仍然未見平復，更忽然攀上窗花，打開窗戶企圖跳樓。警方見情況危急，別無選擇下立即以爆門工具破門入內，衝上前將女事主制服，再拉回安全位置，當時她依然不斷掙扎，稍後由救護員送院檢查。男東主見場面受控後自行開門走出房間，事件中無人受傷。

參與行動的新界南衝鋒隊第四隊，5日前亦救回一名企圖跳樓人士。上周四（4日）馬鞍山頌安邨頌群樓的36樓梯間，有一名男子危坐在石壆上企圖跳樓，事主當時背靠牆身、一隻腳伸出外牆，險象環生。

警員得悉事主因失戀問題萌生死念後，以一句「大家都係男人，大家都明白嘅」打動事主，終花約兩小時成功勸服對方伸出雙手，將其拖回安全位置。

上一則
上一則
劏房男疑殺人燒屋跳樓亡

下一則
下一則
捐車罅遭巴士撞 晨運翁命危

雙程證
家庭主婦
兼職
苦戀已婚老闆

垃圾臭閪支雞

公屋少婦拋棄年邁丈夫情挑肉店店東

呢啲臭雞真係害人不淺